劉馬車上深圳又被打

雖然有人post左，不過今次正式出片

遲早出事

Lm

gogo park啲酒吧不知幾正常
利申 有去過

現實世界冇得轉帳號

諗住返去覆桌....都幾撚戇尻